出軌係咪好common

正皮 會/接受到另一半出軌
負皮 唔會/接受唔到另一半出軌

仔都生埋離唔到婚所以隻眼開隻眼閉唔計
唔知點解身邊啲朋友同我傾親啲感情問題都同出軌有關..然後最後段關係裏面嘅所以人都唔開心 好少可可以好似鄧兆尊咁 究竟點解仲要咁樣做呢

出軌刺激 夠禁忌嘛
如果好似鄧兆尊咁公開曬就冇意思
有時覺得未必真係兩個都咁中意
純粹想要快感 刺激 新鮮感

有一樣野我覺得字眼上出軌同open relationship有少少唔同嘅就係 出軌係有意隱瞞另一半 但open relationship係大大方方大家都知
係咪要偷偷摸摸既感情特別刺激 定係覺得同到一個已經有伴侶嘅人一齊好有優越感？

大個左就發覺係

我都有諗過 無人之境咁

係~

係
10個男人九個滾剩低一個仲諗緊

女人唔出軌既咩

絕對係超common
但common唔等於無問題

知係common，但接受唔到同人分享自己男朋友

東鐵都可以出軌
點解人唔可以出

咁你將自己都分享埋就打和

冇話唔可以 問下com唔common
但係做一啲承諾左唔會做嘅野 或者做一啲令人好唔開心嘅野 算唔算唔可以？

呢個時代嘅女性面對世界嘅蛇誘惑太多 做乖仔 永遠都會比人帽 呃到你發現為止

出軌只係保障自己

女人同你講得最多就係 同人乜乜咋嘛 又唔比 小氣 乜乜柒柒 就係利用你嘅對佢嘅愛同惻隱心 就同你講唔夠愛佢

與其比人帽 不如我帽班女

同到一個已經有伴侶嘅人一齊好有優越感<<呢樣都有，覺得自己更加有吸引力，如果對方為咗自己而分手變單身，就會對對方失去興趣

出過軌先知伴侶好

依家呢種速食文化出軌真係好common
最好唔好投放太多感情

唔分手又會想取代正印 分左又失去興趣
就算真係為咗自己同你一齊 唔會覺得他朝君體也相同架咩

點解個個都話好common, 但係得2個正皮

Common 同接唔接受到冇必然關係

common到已經唔覺得係人地開放
而係自己太保守

有問埋會唔會